罷工抗共最理想情況行唔行得通

香港有冇二十萬人係反共?

如果罷工成功兩個禮拜，商界土共必屈服
不過香港人都係揀做奴工

我每個 星期日/紅日 都罷緊工

你唔做大把腥港人做

有超過7成係反共/恐共
不過係 口頭果種

要番工，不了